(泰國) 警方懶理輪姦案: 「受害人自己送上門」

少女跨年倒數遭3學長輪姦 警懶理：你自己送上門
出版時間：2018/01/11 01:53

泰國黎府北沖縣一名14歲少女，去年跨年夜在同學家中跨年慶祝，卻遭到3名17至18歲學長輪姦。案發後家屬報警，警方竟反指是受害人「自己送上門」，並指調查要花3至4個月，叫家屬回家等候消息，且釋放了2名嫌犯。

受害人的親屬周一向媒體公開這起事件，希望討回公道。他表示，14歲姪女「A」在事發當日與村內朋友一起慶祝跨年，想不到翌日卻哭著回家，稱被3個學長輪姦。「A」透露案發當晚在同學家中慶祝，3名學長很晚才到場，然後大家一起喝啤酒慶祝。

「A」喝酒後感到頭暈，直至凌晨2時才稍微清醒，卻發現正被3個學長輪姦。她當時不斷求饒，但對方並未停止，繼續性侵她直至早上。「A」的家屬事後報警，警方要求受害人到醫院檢查，結果證實她陰道撕裂。當家屬帶著檢查結果再到警署，警方竟要求他們自己去找嫌犯，將他們帶到警署。

家屬照做將其中2名涉案男子帶來，他們否認犯案，此時警方竟反指「A」自己「送上門」也有責任，又稱調查大約3至4個月才有結果，叫家屬先回家等待，更將2名嫌犯釋放回家。被害人家屬表示，他們求助無門，更獲悉其中一名嫌犯已逃亡到寮國，而「A」更曾割腕自殘，現在家人要全天候照顧她以防她自殺。

事件曝光後引來廣泛關注，被害人家屬透露翌日警方到他們寓所，要求帶「A」及她外公外婆回警局錄口供，但家人考慮到安全問題拒絕。警方之後聲稱逮捕了2名嫌犯，但家屬指2人根本並非涉案者，炮轟警方的處理手法，更嚇得「A」現在不敢上學。

當地警方強調並非坐視不理，已全力蒐集證據，保證會公正處理，更解釋案件進展緩慢，是因涉案大部份人都未成年，故必須謹慎行事。（國際中心／綜合外電報導）

a字個引號用得好突兀

連登仔思維

勞資糾紛

係勞資糾紛呀屌。。。。

係泰國有連登仔，定連登仔過左去泰國做黑警？

屌好撚慘
東南亞國家都係比狗住

泰國+1